有無人試過返工啲email 多到睇唔哂，miss 咗啲重要email?

試過一日收幾萬封email 搞到重要果啲都miss咗，剩係del email 都del 到手軟

幾萬封咁撚多？
你真身係聖誕老人呀

一直都覺得啲人係又Fwd 你，唔係又Cc 埋你都唔知做乜鳩，成日都要晒時間去處理啲垃圾Email

set rule好緊要架 點知邊個send比你定cc比你
自動打埋旗仔重好 費事睇完已讀左又唔記得未搞

試過

題外話

有個fd 做民政事務
佢話一日都收好多email

係又cc唔係又cc
不過我寧願覆email
都好過wtsapp

放幾日假爆mailbox收唔到新mail

巴打可唔可以講多d
對呢樣嘢無乜概念

求教學

lm

咁先好

Lotus 有無得set

其實可以做到send每一個email(每個address計算）都要象徵式收費1蚊

可以解決好多垃圾email問題

我亦都願意俾一蚊去發電郵

Set rules
可以唔使睇咁多e-mail

經常，睇電報
如果有貴重貨物或者VIP就要人手print出黎，或者特別航班就要print，成日趕住咁飛黎睇 間唔中漏幾隻

無試過 睇完先file/del

時事?

連登仔睇唔明
尋晚發生咗咩事

放完假番黎會唔睇電郵直接delete哂，係重要既電郵自然會send第二次